美股認真討論區 DCXCVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

搶頭香

TSLA會唔會似3月咁 又黎一次升到2000？再拆股？

唔好發夢 今晚落200

*ROSS: WECHAT WILL BE SHUT DOWN IN THE U.S.

*ROSS: WECHAT TO BE SHUT DOWN IN THE U.S. AS OF MONDAY MIDNIGHT

今日冇人gel 應該升啦掛

Ban埋tiktok得唔得呀

有無汁？

6000之約

之前3月都係一樣 太高唔買
依家又係太高唔買

U.S. WILL ORDER APPLE, GOOGLE AND OTHERS TO REMOVE THE CHINESE APPS FROM PLATFORMS ACCESSIBLE FROM WITHIN UNITED STATES" - SENIOR COMMERCE OFFICIAL

U.S. WILL BAR PEOPLE IN THE UNITED STATES FROM DOWNLOADING TIKTOK OR WECHAT STARTING SEPT 20 - SENIOR U.S. COMMERCE DEPARTMENT OFFICIALS

Ching 識貨

坐定定

reuters

好行唔送

半島巴好耐無見

今晚想唔千升都唔得
個市好緊火

等高位小注put賭下先

我本書已經賣到7個國家

今晚有冇人買u

侵仔

trump

今晚 unity

Free fall is coming

無wechat 者 , 唔洗溶呀屌你

unity

diu AAPL 轉燈?

係, 垃圾到仆街

炒完PS5炒PSN

隻UNITY已經52蚊,會唔會今日一開又去到成百蚊

有排跌

美國無得用wechat姐

有tesla穩陣唔買買aapl

跑贏大市我先入翻 垃圾

tsla穩陣

tesla嚴重低估wor
點會唔穩陣

升得快跌得仲快

罪大

今晚有機會入貨

LM

Fb都幾唔生性
Ban你兩個對手升得嗰1%

20%低開又幾撚穩陣喎

真係夠膽死轉燈

咁咪比位你入貨

佢個句萬能key

本多忠勝係呀係呀穩到仆街添

升得嗰一蚊，跳得高過巴士

呢一個post 先啱呀過返去啦!
同埋用不推文回啊！唔該！

大鑊 盲咗無睇數字 見人推就入
第一次做傻佬

係唔撚make sense
低唔低估同穩唔穩陣個邏輯關係響邊
因間陳師奶聽完信左入左之後又撚狗插水嚇到心臟病發死佢負責？

大戶清倉做淡喇

而家先跌返落7月尾個位，跑贏msft同google

望一望個倉 果果-4%

INO

李佛摩話，炒股要贏就要一入就贏
dllm ，相反

等緊破100

20 30 50 60

106

今日暴巴team有d慢

TSLA

認真，蘋果105蚊呢個位好難再穿，原因如下：
1. 105蚊齊頭數，一張100蚊紙加五蚊雞就有，加上大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分升，而家惡意沽空時期大家都會明白無升幅呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全地球人唔用蘋果產品咩
3. 105蚊應該係浪底來，最多跌多20蚊嚇下散戶 only

tesla唔好啊

有二個post 邊個先真

咁無既，佢地係短炒，入唔到靚位一定走先

優質股京西

反擊

個倉有隻今日仲係綠燈

果果無不推文

滅世

呢棍大到tesla都頂唔緊

106已經到了 100還會遠嗎

又唔記得睇POST名

今日個市好悶

大戶唔頂TSLA 了

HSBC 究竟佢入面班人知幾多先會咁CUT MARGIN唔撚真係會執啊嗎

TSLA轉燈

輪椅準備倒退

新POST 推一下麻

想再開末日SC執少少錢
但好撚驚下半場回返上黎

amzn

滅世棍喎咁我地傾下大波妹？

TSLA似星一要插 電池日先有機

我個隻好安全 日日都升2%

Apple 一早買落 都串到咁

又彈返上去

怨婦 你女人黎？

Panic sell咗好多 應該就反彈

呢排買SQQQ好爽

我115入返都仲坐緊

DLLM 睇黎一陣1點正又試多次底

想執張OTM LP
扮下BIG SHORT

好似short tqqq係好啲?

止賺無咗幾十萬就變咗怨婦？

不撚如直接熔斷啦吊佢老母, 係度妹妹下, 得閒就一棍車落去
ON9

我117呀

今日冇底

佢上面打句野咪又係HSBC 炒過來
唔鍾意咪BLOCK LOR
你地最撚興架啦

咁先多人hold

116.5

係入面做，我諗除咗佢哋自己，冇人清楚得過佢哋

點先可以練到勇啲，9衝去入

打dark soul 死到燥 望望個倉 都係打返機算啦

尋日買都有賺 尋日仲見到有人笑9人$27買

琴日$27 SQQQ 個位清
你SH緊?

體驗過3月同tsla 1300上2500之後都無乜野可以刺激到我

中環/soho好多大波abc

你幾多果果

邊樣燥d

笑撚死唔鍾意快快手BLOCK 啦

越跌越有

印象中你7月中買 原來你個價咁貴

唔睇價唔睇圖
all in mkt price buy
試幾次就得

你係咪好想人理你？

迷你倉佔6成

40粒果果115如何部署

108

AAPL 105 都未price in

個倉得返老母同leap call 食花生

我8月先開始玩

大棍到TSLA今日個對稱三角形都破埋
GG

買多100粒等IPHONE12就得

摟屌???

佢究竟借撚左幾錢比支那
HSBC 計市淨明明好抵買
雖然低息賺唔多都未至於咁啊嗎

50粒 117如何部署.....

snow 棍上

佢上面句野玩膠我同佢一齊玩唔撚比
係咪要你管?

信和電梯上兩層其中一個corner舖
有間賣iphone airpod case既
條女好大波

岩岩107買咗15粒先拉到落115

TQQQ 直落地獄

all in

咁快買

睇黎好有經驗

Amzn搞咩

WA, DIU
咁遠, ~$26.2

屌呢張圖

不用分得那麼細...都係苦主...

Dick in box

揾日去睇下

有幾撚苦呀睇過

SH 又贏啦大家，俾啲掌聲

俾未上車既人上車

好大包米又肥肥地好正

相反sqqq

忘巴價投成功

Nee感覺都幾穩陣

今次睇納4位數?

等緊$200入

趺市都贏啦SH

我都係聽返黎架炸

發現香港d大波波真係好鍾意收收埋埋

正常一隻藍籌呢，就唔會唔俾孖嘅...
但係佢自己唔俾人孖自己呢，實在太奇怪
好明顯佢個股價有泡沫

升跌都sure win

你輸好多？ 定真係想人理你

徒行
未看先猜
d long高位一早放哂

xom 我有無入錯呢

dllm 拎幾千蚊分10餐食左佢冇噤嬲

屌，點解我聽得明你講乜

同5號仔一樣

有同好

你追翻前20個post 再講

屌佢老美呢D日子次次都係拉高黎沽

除左借錢比支那我諗唔到有咩原因
多人開佢離岸轉去英美HSBC算唔算

我鍾意打咩我既事
你唔睇咪BLOCK 你地最撚叻
不過比我串9你地SH 撚嬲嬲豬呀
優質股京西
叫埋ADMIN BLOCK 我啦
發唔發覺你自己共產黨一撚樣

全倉喺-0.05%至0.05%遊走
悶到唔想睇 屌
訓算

Free money

shop 8字頭
amzn 2字頭
其實有D啟示

唔好再理條傻鳩啦
個股根本跌好少 tsla都仲升緊
成日話自己次次中
早兩日話fed會大升點知跌又潛兩日
再次前話見頂點知繼續升又潛兩日 話見底繼續跌又潛
之後係咁話自己swing trade贏幾多幾多
說穿了又係attention seeker 無料扮四條

跌到零

依隻係我今年少數斬倉不回頭的股…

外賣仔

唔撚鍾意咪退出連登

估唔到，但一定唔係good sign

爛果真係掛$100入番100股睇睇先

咁快

佢之前CALL賺姐 家下係咪仲CALL緊先得

明明你次次都鳩up 但係啲tesla次次都高位走曬
點輸好多

你用依個icon想掩飾啲乜 真係慘

早抖先，好悶

sq唔識跌

tsla freefall

慢慢啦SH 撚
笑死人比人講兩句嬲嬲豬

陰跌到十月，Nasdaq回到10k
AAPL年初用咗超過一個月跌近42%
而家二十日跌近30%

其他跌完到TSLA跌埋一份抆NQ落黎

真係慘
打幾隻字都要比人管
你同共產黨有咩分別?
要唔要禁埋我言

割完肉未

Yes, sqqq

準備瀨屎？

V啦V啦

應該重貨蘋果先屌你

Vix

我都覺個市係陰/妹落

100蚊真係好難

aapl nvda 3%都仲好少
明明指數跌少少個股跌到閪lum
之前aapl最多都係一日回4% 而家日日咁跌唔走白白輸profit想點

V得一時 V唔得三時
Power hour 又變powerless hour

九成係啦
我講兩講隻股會趺咩
真係搞撚笑

下星期繼續跌

佢句即市11400support ，而家又唔記得咗lu

真係唔明
個市唔係升就跌
跌市又衝出來柒話SH好嘢
升嗰陣又縮翻自己個龜頭
係咪on9?

已經比人成星期大家走
大家繼續SH

學下brian 先唔鍾意咪quite 連登

係 細圍大cup 係咁

sqqq開始跌 多謝gel頭既人

4點半會唔會滅世棍

最多一日回4%

應該仲有一次MA60逃生門

快酒 我幫你頂住 龍軍已經死左90%

7月23日自己睇

起一起底 都覺得呢啲人真係恥與為伍
整係識discredit其他人

我幾時講過話見底啊傻仔

你洗唔洗望下早幾日先

一早叫左allin tsla

算啦，佢都係想人理佢地啫 依啲傻仔成個怨婦咁

我個倉好難得仲係正數

Attention seeker

正股驚閪咩 最多咪白坐一年二年 SH
支持熔斷入貨

抬上山食可以食半一個月

其實港女算係咁
天生副骨細無辦法

入少少契媽瞓教算 唔撚睇了

佢鍾意大 pat

直接block咗

跌啦

所以我咪話 唔好盲目sh要保護profit lo
因為你地嘅sh同小西嘅sh唔同 佢夠分散唔係sh個別幾個

咁都肥

玩cap圖啦 依日我記得啊，我都輸左錢
但我有止蝕，至少會搵得返
SH呢？今日仲俾人放緊血啊

人地一陣串9你stop loss 傻仔

又上黎抽水

即日support 11400
會穿11590 resistance

細圍大cup 明顯好多

大圓底我鍾意

近依2個月開淡
最成功係kweb 止蝕走得快
close vix靚位, keep 2/3 SQQQ 到依家無panic sell

PUT AAPL 就輸到 PK

Sqqq monster

個股淨係得兩隻咩 好多仲升緊架其實
如果你將所有雞蛋放晒係一/兩個盤到咁無野好講啦 再講都係睇你幾時入姐 你講aapl 其實只係跌到8月個低位 即係你六月七月是撚但搵一日入都仲賺緊 兩個月唔係好耐咋排？
再講 我冇叫人唔走不嬲都係講要止蝕 我上面段野唔係針對SH嚟講 係佢呢條傻鳩

11590見好尷尬 唔好咁大聲丫嘛

除左衫就係

我都SH緊
I HAVE A POSITION
不過係LMT

有肉底

所以食得半個月

stop loss咪stop loss strong hold咪strong hold
屌黎屌去做乜鳩 有錢賺咪算

有咩好嘈 個個都有唔同投資手段架啦 有咩好笑人糕少少建設都無 柒頭

前幾日又串9 MM
今日班友唔見哂

冇計，係人都會睇錯市。錯咗我實認㗎

跌到傻
Strong hold左幾個月 Profit冇左一半

你家下止又唔係 唔止又唔係 咁解STOCK 永遠都係鬥長命 其實你坐到可以唔止 至怕你好似COMPANY咁輸少少坐唔住又屌老母就唔好

2個月 巴打食晒個升浪？

係必見

早2個禮拜講科妓女過熱會比人屌到上太空

著衫唔係架
大圍撐到漲卜卜激好多

淡友係將快樂起係人地痛苦身上
死不足惜

呢d屌起上黎啪啪聲好正

MM: I have a short position

有無examples呀

真 我又冇撩佢 佢自己衝黎唔知做咩

硬係覺得2點個市會v彈

你cap得一日咁少 好撚肯定至少3 4 次係咁(仲要講緊佢柒完一次會潛兩三日)
徒6000 > 睇錯市徒幻二 > 又徒6000 之後又話swing trade 唔block只係為左睇小丑

9月4日反彈少少 就出黎GEL哂頭

32EF

細圍最多接受到D to E

水滴型

聲大大無貨賣 之後話止蝕左 跌落地下 拎返啲沙先

得老母同少量qqq+sq

AAPL再跌

今日舊經濟都收皮 唯一一隻科妓股都搞到我個倉食曬屎

潛左一兩日就以為人哋唔記得，真係好白痴囉
呃人呃埋自己，做人咁樣為乜呢

咁多位入zoom避難未 唔信邪可以好似之前d ching咁short call

UPDATE左IOS14 希望TIM COOK睇到

大圍就值得阻止唔到

唔貼倉 之後笑小西 小西都夠膽貼啦

兩個都係假嘅

巴打同好

八月中開始好少好倉
最後升浪輸了2星期

9月3-4日靠VIX option

之後妺下妹下

加埋pink lin就

你無講過即市見底？ 你玩swing trade睇即市嘛
人唔笑狗都吠

SQQQ？

好同意
佢有其他版塊股本身有對沖作用
如果all in 科技股唔好麻木sh

你地成日收收埋埋食好野唔share

決定左sh就sh啦
一陣止左彈番又屌老母，跟手又追番再插多獲

要止一早止左，果陣仲俾人叫去做定期

定期貼下係好事

屌zoom真係股王

薛巴果種太勁啦

至少要大圍先掂

入咗一萬sqqq 希望救到市 保到侵侵
大跌市對侵選情唔好

四巫日跌,驚閪
買貨

一日未賣一日都未輸 唔好出黎搞事

p巴 又食左咩好閪

連任後遲早變地雷

即市有，咪講左止左蝕囉

由頭到尾我只係針對緊嗰種麻木SH既態度，睇錯使係人都會，止蝕，冷靜翻再賺返咪得

嫌棄明明大跌市都同人哋講SH, 個市124 SH到得翻108

太瘦會好似屌骨頭

好小學雞 見到佢話必升 之後話止蝕左 我嘴角即刻上揚好柒

[member]蝕都開心[/memebr]

個倉得返arkk...靜待下星期
如果跌得多就溝

唔理啦 買少少救倉

金熔

等巴打你分享

買咩

正如softbank 個40B option

等p巴share啦 我食果d碎料

Hum

TSLA 電池日$600

靠你出黎定軍心

值得一看

做乜撚野

Gay

好似華山添分劍宗氣宗咁

而家分咗SH 派同attention seeker派各一個po

DKNG
WKHS

又上返大船

其實正股係冇乜點跌
期指結算咋嘛

有腰先係重道

靠DKNG TDOC同WKHS 救倉 +0.39%
好似都就撐唔住

頂唔順個市，止賺咗500鎂就走人研究下supply chain sector算

一間就片你淡友架啦

夾兩個星期都好大獲
人冇事先做到世界冠軍

Tdoc (一買即跌）

MM隻MYOK 有料到喎，呢幾日逆市仲係咁去

今日有無機尾盤拉昇

開心㗎 因為知道又有機會買貨
自己仲未睇轉勢 咪儲多啲錢等低位慢慢入貨

巴打係咪屌開骨頭

最多係咩意思

有人屌咩 可能miss左

有無Nvda 501 苦主

有冇人買左fdx

pink lin 真係好難有咩

落船啦好嗎

MM long short 一齊做完全無問題

下星期五見10450

見到WKHS 真係好後悔點解自己入咁少

佢一話補番RNG 即刻升番 佢係真market maker

$498

唔識玩止蝕又想去撈底只會左一巴右一巴
講到124嗰陣你會知落到108咁

知你就做淡啦大隻講

長倉sh短倉hedge有咩問題

同埋本身贏緊跌市走叫lock profit
食到本金遲左走仲止

撈底呢個動作本身就係望隻股會升
咁你唔溝走去止蝕做乜撚野

睇到100 MA 咁淡

細cup 有g cup 我會覺得好怪，最盡F

再下星期穿10000

有波有腰先係皇道

盤後極有

Week K 俾條MA10壓住 尊重week K線喇
下星期最多反彈到11200

佢assumption係所有人都做到高賣低買
所以你打段野浪費咗啲時間

Ema200見

點解 唔會怪架

大波唔係多數係黑 lin咩

你果個係pink lin?

其實我成日分唔清咩時候先用WEEK K

一陣你一入就好似佢上市個陣咁 一坐坐10年

唔關事

trump trump劇本 9月大跌 10月就會上30000

我講得好清楚，止左之後冷靜左。睇清楚個市先好再入場。

仲有人地個款SH冇Hedge架

50 SMA --> 100 SMA --> 200 SMA
好以無其它位

都話應該睇皮膚白唔白
係

仲鬼父
同埋上hanime都有得睇啦

aapl

之後唔似會穿10450 前面有7月兩支陰燭頂住

我好可憐，無你嘅福份

喵絲係咪到

佢講野本身自我予盾到仆街
唔想啲唔識玩巴打見佢次次好似講得好中咁又跟

到時又多左啲新人鳩叫

去左玩貓

AAPL 分注入到均價120
都係停一停先

一定係愈長時間力度愈強

你細圍既標準係咩先

係我唔好彩

116.4 @115股
望住佢咁跌
唔知幾時先升到我想放個位

指數個gap西隧咁闊

呢隻股好妖wo....

有無D 無人機既股推薦?
另外記得幾個月之前有隻炒得好勁
唔記得左名

好大波幅玩唔起
同tsla一樣心肝仔都會跳出黎

大波pink lin

13幾唔放
心理開始不平衡

岩岩返左黎

唔妖點搵大錢

好SAD 又係大麻股劇本

TFFP
慢慢升

墨巴居然有玩美股

32 33

次次一夜淡友就出未

喵絲
想問下你岩岩介紹個個care lotion叫乜名
係個網到搵唔到

200 SMA 係2 月個頂
依個係訓身DELETE APPS 位?

縮vol到pivot point 入少少call試水溫

你趁而家跌咁撚多
你執D apple nvda msft amzn跟住長渣算啦
反正你有的是錢

好撚癲

條路自己揀
但股票唔係贏就輸
邊有日日高年
一齊坐下

你喜啦

點解買唔到option

一早就破曬位啦 個股唔破大盤破你aapl都冇運行
sh都要睇你高位定低位hold

硬淡只有石仔一個

18 Sept expired option?
which broker?

亂買option悔終身

可遇不可求

酒呀 股joy

俾屋企人經濟封鎖緊

AAPL兩位數

支牛 夠現金 唔知點解唔比買

nasdaq 又插多了

Wkhs好似有講過有drone

sh驚閪咩.....

你叫雞太密先被屋企人經濟封鎖?

冇 33得 32

遲下小西放棄你就仆街

no man land冇人夠膽買

酒呀

但係唔跟自己劇本玩

夠錢屌閪就夠啦

捱得過今晚 到星期一又係一條好漢

搞乜咁慘

佢話我炒期權就唔準再玩

因為18 sept 就 expire
支牛個option唔完整
expire 前幾hrs唔比trade好常見

睇嚟今晚要掂10500先交到貨
下星期彈上火星

我有小小質疑石仔硬淡的定義
佢成日SP執銀仔
仲算唔算係淡友

垃圾支牛

衰咩

係咪真係就黎開戰
Amazon依d根本冇可能咁樣插法

唔掂aapl Macd 開晒

$105 接貨喇喂

奉勸一句，nasdaq 長倉既短期渣返多少sqqq hedge 下，如果穿一萬真係下望無極限

唔係放棄咗啦咩

好耐之前睇完兇港 買左病港都未睇

呢到d人早排有炒Fdx，不過大部份應該走曬

但係你本咁大唔用option好難做對沖
雖然明知你只會賭

直插無水花
btw如果下星期都唔彈係咪正式宣布含撚

一步到位是常識吧

投資的事，能算炒麼

點解佢地知既

iv 急抽

玩完了

崩了 -1.6%

咁你冷靜完有無po句今晚必跌拎返啲沙先？

開始黎料

你講左咩比佢地知 你查實輸左幾多

我唔玩啦，俾返d錢我啦

佢既炒 唔係對沖呢

佢有我牛牛LOGIN,見到我成堆0.01 0.05 OPTION

nq落七月區間底可以跌多3%

小西唔係只係放棄咗鳩巴炸咩

仲有半日 驚乜撚

佢啲sp通常一兩日磨少少theta就平?

AMZN好撚恐怖

就係仲有半日先驚
早d收市得唔得

跌到無反應
我係咪痴左線

可能輸太多

大家開始panic 淡友可以預備出貨

開市之前已經有講地獄快車

個市散水

你屋企人真係勁好心你生性玩下妖股咪算

friendly reminder

vvix just hit lowest since feb 2020, if rebound...

佢有提過SP瀨過野

幾時開返個ib

輸左30000鎂

波巴呢個星期特登出黎拯救世人

有冇咁誇張

3月apple call @160 突然間有一張單2000張交成左

成交量縮得勁，撈咗唔少貨了

等左2個月先開車

睇左圖 真係救返自己一命

升返啦

想開了

穿10800就落10500, 再守唔到9600見

大跌市玩option通常都會call put雙殺 大家睇路

SP賭ER 一野滅世棍

唔玩喇

一時又叫我玩正股,一時叫我玩妖股

好過跌呀

波巴好準點睇到NQ 107XX有阻力

跌市先賺到錢

佢唔係指數成分股嘛

好好珍惜你女朋友

加速器開動

而家先開option 就太遲了

叫你玩正服 你肯聽咩
玩妖股好過你無限轉身末日

MA80

大家個倉今日跌緊幾多%

咁多位tsla幾錢入
SH到電池日 全倉紅真係要大心臟先唔做止蝕師

識玩一定開2個户口，一個長揸，一個炒

咁妖股好過玩option既 p巴黎講

16

起碼唔係好似NAKE SHORT CALL ZM個位仁兄咁先

427 早兩星期渣到今日

鳩巴唔係轉leap call咩

418 @25股
跌到308都無放過 驚咩

3萬美都封
利申呢波輸10萬美

唔知賣我zm400c個條友而家點

石仔SC過TSM瀨第二次野

可唔可以解釋下咩叫雙殺

中伏者揮手區

一定會

唔通Intel sp

中美台熱戰真係無咩可能
印度出面反而最大機會
俄佬都好似準備食小支支
雖然我睇係想兇蒙古

有咁誇啦我無見過有pink wor

單日插廿幾%都見過已經冇咩好驚

XOM斬定唔斬

睇埋下星期一先入，今晚食花生，四毛日好易被人撚

叫左你開好耐IB D COMMISSION平過支牛 同埋IB可以開兩個AC

係完全無感 都放左咁耐 唔差在多幾日

校長衰咩

下一個交易日縮IV 中邊都輸錢

446 開市沖動溝高左

重要下星期電池日
係驚都等電池日先驚

Gel得好快
平時出街應該好快出到門口

咁都少,屌你地

投名狀

利申冇叫過G,
但睇片果d好多都係大波 pink lin

要入幾多錢,麻唔麻煩?

今日無人gel 就等我黎gel

你叫少幾次雞都係返到

MA 80第一次聽波巴有冇MA教學睇開咩MA 多

買左遠價put
大跌都冇用
又買左近價put
連升幾日再跌到入價都要蝕

搽左野姐

最大的反彈永遠都係最大的下跌之後

你搵小6次魔島雞都返黎啦

因為今日大跌扯高左，next day 磨市/升市就898?

444 唔差左等多兩日

仲未去過前個禮拜低位
淡友俾D力水好無 我d hedge想食盡D

你咁炒真係可以輸身家
你玩妖股 插夠100%都仲有一半
及早抽身啦

隻amazon真係。。。。無底咁跌

1.45

102030506080100120200

屌 好似出財報咁
有時beat 升幾% option都輸

但4毛日之後縮IV 通常縮幾多
例如TESLA個D 而家係around 100%度

來吧特大災難, 贂黎大户畫完支旗, 一陣試下10800 support會唔會變resistance, 變埋resistance就可以向下衝

我搞左tesla420提醒
跌穿先返去睇

一啲都唔煩，10分鐘內搞得掂

今晚AH就升空啦

其實跌咪幾好 見到msft googl isrg咁跌， 繼續跌就好 之前太貴。

回下再出發，又可再炒過

唔係掛

今晚有咩好撈

2.7

望一望 由盤前+2000 變 -1400

VIX 大升

升市都還好 磨市仆硬

中美熱戰係咩概念 一黎就核彈

一提gel你就上水

你都識講睇片啦人地點都揀過先拍啦

可遇不可求好好珍惜你女友

即日仲死 一入CALL自動縮

tsm

想撈QCOM
但冇錢

+0.82%

唔比幫乳頭化妝咩

撈咗少少tsm

屌你睇咁多條

20 50 200

唔會大注 每日都綠就夠

如果核戰 我諗中國應該會俾人秒殺

其實升個波唔夠力水，都係含撚居多 好似係
今晚食花生

支牛睇圖係世界級

反而係咁升 之會領人神經錯亂懷疑人生，可能亂追

-0.91

知道，一定會

多體毛=淫？聽人講咋

入左JPM

淡係一時，龍係一世

你下下內射？

之前聽你地講睇MA13 21 又係咩玩法

依個未聽過雖則係有可能

我想訓覺了，眼訓

射核電廠就得 核彈都慳返

why JPM

TSLA 今日應該反而冇咁傷

其實唔差得遠 都係只之前納Dee 一到MA20就會彈番上去

上星期24入咗sqqq
之前諗住放點知㩒錯制放得1 股
嬲嬲地唔放擺到依家人生

有枝野係搽咗粒lin 連個閪都有枝野搽

AV 堆曬黑女優都係咁化出來
我覺得無咩野出奇

跌咩呀,下星期咪又係升番
又係呃傻散把戲

Sofi daytrade

短炒睇位食糊

美國有無人機整肉醬

NASDAQ 100, SMA 21
@APRIL - SPET 2020
= BUY THE DIP

+5%開市一個鐘執左陣格仔就冇玩上黎吹水咁濟

油股不了

搞咩又係跌市先上水

哇

短炒好似cat好D

IB 孖展息平?

之前行strong trend嘛, 破左局了, 依家就黎confirm埋50MA變埋阻力

有冇咁易

支野出唔出到第一島鏈都成問題

錢唔值錢 。 買d 唔食飯都要用嘅野

pepe巴 你果果唔係好重倉既咩?

不過熱戰可能性真係唔高 就算trump連任都好
大選結果令人好期待

powell上次表現太差

有D衝動想接APPLE刀

Tsla 最重

IB DAY TRADE LA
SOFI DT 你LOGIN唔到就DLM

變左啦 個區間頂都破埋

托下個市先,我未put

最平係佢 好似係 你見小西都用緊

近排先有單派幾個飛行小隊過台海中線
我都幾想知道台灣射爆中國堆戰機會怎

為什麼我好似被標籤了做嫖客咁

幾錢都要收10蚊 commission 夠10蚊就免
有錯勿屌

日本換左個奶奶地共既首相
以為安倍已經叫奶
原來唔係
有d擔心
韓國已經死左
日本無埋就大獲

Nee好彩都唔係點跌

Sis影下啲gel 甲睇睇

我近排都學緊搽指甲

男優咪好辛苦

得罪講句 個個而家賣既都係諗幾時買番
跌極有限啦

洗唔洗用外幣戶口入錢? 驚俾老母捉到

彈番晒 無事！

想睇joe上台
講講下野要搵細路定驚

乜你睇咁好

一陣買d udow 而家係道指揸旗

慣例上要T+2嘅, 雖然99%

中國d蘇聯古董打一隻小一隻

所以先出格仔
你幾可見到佢地拍無碼

真係㗎，全部網上快攪掂！
唯一麻煩嘅係開咗Account之後再自己l，
填w-8BEN form，用嚟免capital gain tax
都係網上佢，只係撳幾個掣

又係sqqq

FPS

咁put個strike price係幾多

AV男優一向都係辛苦工作
就算做到最top果班
收入都未必比得上二三線AV女優

Utility

孖爆call

唔洗 緊係入港紙再係佢度換外幣IB RATE 最靚
BTW你老母有冇CHECK 咁嚴 你都30歲就

TSLA班信徒繼續頂住！

信念

諗起都嬲個ex由b俾我揸到變c
咁辛苦努力完分手
俾人享用緊

爆納dee好興奮

最緊要爆唔中我隻Tsla 我仲hyper

575@3
當垃圾掉係度算

東京好熱

我覺得就算佢奶共極都唔會完全同中国friend返曬

大市好破哂位， 應該好多股仲有得落

撩佢on night stand吧

扑過既女女易再食

廢老股都全滅
無得避

唔洗驚, 美日台牢不可破, 佢地會跟美帝走
韓國優先度永遠低於日本(除左調教日本嗰時), 反正無左韓國唔會死, 夾住日台就得, 到韓仔驚就會癡返過去

等佢揸到D 你再溝番

咁你係吖ma...怕咩姐，你又係單身冇話對唔住邊個㗎！
一支公，嫖賭飲吹好正常啫

依個真，不過東尼大木算係最好彩果個掛都可以夾band搵食

搵個機會溝溝佢

依家開緊
轉營

正WO@@"

佢啲理財習慣 睇實都合理

feel到小西巴對p巴半放棄mode

唔啦 廢時做第三者
我雖然唔係一個好既男朋友
但唔會做破壞人地感情既人

沒有一隻股是無辜的

上船啦！

557@6
同你差唔多

手腳唔乾淨

他朝君體....

好難 佢好似準備結婚

女性荷爾蒙唔會多毛喎.......

升返啦冇事啦

咁溝過條本身有 D 既

口爆呢

Mcd完全企硬

實升番

科技股難講 起碼番6月個位啦

填完有得WAIVE 股息稅?! 我填完佢都仲收我既WTF

傻的嗎 冇毛就唔會周街激光脫啦

好快手

SH

你御女都有一手喎

我好多AAPL套住左…

capital gain係增值稅

依家好懶得溝女
晒時間晒金錢重要受氣配合佢
我寧願俾錢解決生理需要

半放棄係鳩巴

咁女人都會有男性荷爾蒙

利申得中學BIO

趁後生 快啲試下

咁應該係咁

仲有aapl 112.8@130

dllm 一平張aapl sp就黎升，我屌呀！！！！！！

馴服

快d睇熊熊流出片

LINK??

識嘢喎

我都半放棄左個倉
俾契媽契爺打理 淨低reit收下息（當收租）
Tsla 大波波scsp完 吸錢

每日幾輕鬆

IT狗加得6.1%應該係時候轉工

比SH派安心訓覺

我試過用0.01 抆出黎個下露出整個龜頭
嚇到狗沖去藥房買事後丸

突發! 熊熊流出

電話開唔到

好撚正呀
大過頭

台妹真係唔夾都大過港女

咁癲

未聽過 乜水黎

晚唔睇就開車上唔到車

X係咪有利好消息？

我126

呢2隻好厚

個個去唒睇熊熊 熊市(單日)睇熊熊

代backup

咁我依家睇下牛牛緩衝下先

溝咗未

Robinhood用家離曬婚俾老婆整爛曬啲屋 要重建

乜水

都係契媽carry
個倉靠NTDOY curry

0技術可言

後悔無買多d契媽

有冇人鐘意睇剩係影住屌閪真係冇乜興趣

而家再入

好想睇佢有樣有咁大奶既角度

靚西會有，但。。。

買唒全部契媽

有啲想溝讀u一個ocamp mate
近排睇佢相原來讀完master回流番香港
正左好撚多

試下唔覺意趺隻撈落地下

已經係溝咗

岩岩打完機翻黎個個都酒啊酒
又話咩叫左唔好sh
我以為跌左十幾%
點知原來跌幾蚊

點開口？

有無第一句打開話題教學

哇你正左好撚多 幾時比我屌

我屌

驚朋友都無得做

C妹

好多痴線佬
我以為我已經夠痴線
點知仲有人癲過我
點會一黎就問屌唔屌得

咩料

有幾痴線 係lihkg 全部女人都係雞

去馬啦

怕咩 同玩option一樣 可能你一講佢就咁應你
而家係咁屌啦

正路緊係覆story

哇你對波係咪大左

溝女最忌心大心細 要勇於向前 入佢中路

my place or your place

Kodak

真心 唔覺呢d咁formal好odd咁咩

真
我依家條女就係咁溝的
白都未表就一野嘴落去
得米了

美股Post清泉

安全啲好

咁少野都驚學人屌閪？

無味咩

Sagami 0.02/0.01啦屌

屌女巴 你打探下佢係d鍾意直定彎既人 直就直接大膽d 彎就要做多幾步 唔好太急

睇住隻aapl $107.5 918C 死都唔俾佢入價

好惡

真心好odd
都係直接問佢幾時比我屌仲好

其實應該點都唔會差過3月個陣掛

你驚西咩

WTF

單刀直入
下一句係咪我想同你做愛

咁我咪成日都好厚面皮咁 講野好調皮咁懶熟

屌女巴好勇

笑死 真係有人咁問

Cls

真男人

又變撚咗成人台 搵sp

你射完 條女有無瘋狂啜你個頭
會爽到叫出黎

諗諗下唔對路
我都係淆底del左

希望佢睇唔到

痴撚線我睇緊av定h漫?

笑撚死
平時肯定fd底扮乜

下？淆？
下句就問想屌你架啦

癲佬正傳

係外國返黎通常都直接D
你無啦啦搵人都估到你想點
直接話好耐無見
傾幾日閒計之後約出黎食餐飯睇下岩唔岩feel得架啦

Netflix and chill?

以為P巴已經夠癲 估唔到屌女巴都唔差
果然兒子都係人中之龍

個感覺係咪好正
又舒服 但又唔想俾佢啜落去

兒子係唔同啲

可能就係咁溝到女

屌女巴唔驚俾條女cap圖公審?

個個都有女屌， 公平咩

一陣條女覆 想唔想試下有幾大

係唔公平

有錢仔怕咩比人公審
出左名又有一大班自己嬲埋黎

TSLA又衝返上去 AAPL仲柒下柒下咁

呢個世界無公平過

愛恨交纏
欲拒還迎

不嬲公平呢2個字都唔係俾窮人用

陪你地玩下姐

我del能左

唉

真呀
兒子嘅世界好易

this message has been deleted
佢就會追問你

你又可以答

冇呀突然發覺想話你對波好似大左

但應該唔洗提你都知

幾時可以比實物我睇

媽咪

飛巴TSM坐緊定點

睇左啦佢

坐 硬正

幾時可以比我試下好過啦

你feel到佢對你係點
熟既咁sd有乜所謂
睇埋你自己平時形象
平時毒撚收收埋就唔好扮playboy啦

佢有冇SHOW最後上線時間先 如果未訓9成都篤緊電話啦

已經睇左佢講咩 rip

肯定有彈notice諗點覆

下兩隻等msft googl 再跌深d 深d啊。

i ll be back

你溝到幾多

溝多 1200 股

aapl長期跟tsla跌唔跟升

屌女巴已經覆緊條女 又多個出pool

真，諗緊比唔比你屌好

ha, wanna ja?😏

屌

真好

好想有女屌

我真係好想大笑

人地本新就有女

好港女fake abc feel

笑到我仆街

打完機返竹
只係見到SNOW,UNITY同TSLA係綠,其他都係紅
痴撚線
反而係SNOW都有得升 UNITY都升16蚊 真好野

逃生門正在打開

TSLA強行上番440

有unity ipo

哈 玩下膠tsla又v番
平埋張sp 又袋幾舊水

呢個po好多癲佬

u好難唔綠

NVDA nmsl

有冇人知隻OGEN 咩料 有朋友話叫買

依個我有經驗

輸到痴唒線

癲

米青？

諗定下輪跌定炒咩好過

(穿窿)condom

我嗰1200股蘋果

屌你老母gay曲

有咩尷尬去左一次就唔會再有

過氣股

個女仔中意嘅野如果唔係有錢就買到咁點算

屌醒佢

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

啲龍頭再跌啲我就入了

Goog amzn I am cuming

President Trump News Briefing

點開口啊

any sauce?

話買比女朋友咪得
唔通你用咩

thanks大大

全部都女人野好撚老尷

咪直接去到問佢都唔會笑你
我同個fd直接去情趣店買飛機杯
直接問個女店員邊隻好用d

amzn好想買

屌佢紅撚到
我去撚一陣隻GG俠好過

Elon Musk
@elonmusk
·
2h
of course I still love you

trump trump準備講野

呢條都得

契媽又然

今日-0.26%

又出口術

大家點睇星期一 我覺得納會再跌

食個月餅安慰下

個市即插

pelosi 出黎救市?

咩事急插

無野 我錯

Gphone 契媽玩嘢就有

Tqqq 孖落去

不要暗戀，去強姦! 下略

Aapl$131琴日走咗一半

下個post暴巴已開